千祈唔好訂 東海堂成本最貴既蛋糕

芒果切餅 或 芒果蛋糕
係東海堂整一件 賺最少既product

千祈唔好訂

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

咁成本係咪大過訂金呀？

唔係既話有撚用

咪都係賺

咪ON9, 跟撚本唔訂東海堂先係正確選擇
係唔訂! 唔買!擺買!!

全世界得返東海堂咩

餅卡唔用 佢仲賺

有一堆去飲餅卡2點算

有餅卡梗係用, 但一開始你冇講你係餅卡
餅卡就求鳩其換咗佢啦, 佢成本高, 售價都一樣高, 差得幾多啊

同你一樣咁諗

呢個post 出黎做咩?

罷食但如果要食就食佢賺得最少既野?
好玄

哦 明白了

可惜我無餅卡

d芒果酸既，咁都食?

戇鳩！曲線宣傳呀！唔幫襯佢咪蝕囉！

樓主真係戇鳩到

屌 食屎啦

自己講嘢1999

你食開屎唔使同我地講嘅
難怪你1999, 成腦屎真係冇計

收皮啦藍屍

東海堂 = 美心
杯葛

叫你擺買東海堂係藍屍
你果然腦裝屎

叫大家如果家中有十幾張餅卡
換唔到錢
走去訂造一堆啦

芒果切餅 或 芒果蛋糕
係東海堂整一件 賺最少既product

千祈唔好訂

由得佢唔換餅卡
等於俾黑企賺錢

藍屍過主

唔係計好哂profit margin先定價㗎咩？

相對既 佢地劃一咗d西餅幾錢因為

屌咪講鳩咗隨便換囉, 你文盲定腦殘

訂天使蛋糕囉咁 美心你開架

天使蛋糕食水最深

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

唔明你做乜撚野起哂鋼, 玻璃心到一個點
你鐘意換乜事撚蛋啦, 關我撚事咩, 我只係入嚟叫擺買架啫

是旦

咪又係美心on撚9

cancer有得醫，弱智真係冇得醫

你捱埋呢幾日好死啦咁

柒左就潛啦，係都要衝出黎柒，而家係人都知你弱智喇

你都on9 要杯葛緊係唔撚買啦

柒左咪認囉

柒撚到

你咪柒

餅店邊間係黃？

唔俾人上網訂

哈

而家有好多餅卡係手嘅班師奶，點都要用咗佢，一次過要拎返晒啲債券。

連登應該好少買餅咭嘅師奶，所以佢地唔明白你嘅用意

今年用哂餅劵，下年咪無revenue?

係，只有廿幾歲身邊既人開始結婚先會了解咩叫清餅卡。換成本最高既餅，夾到啱啱$50，$1都唔加俾佢。清晒就同佢講88

我啱啱結婚，而家身上面都好多東海堂餅卡仲有之前啲朋友結婚俾我嗰啲東海堂餅卡都仲喺度。

之前或者8折放出去有人要，而家應該難啲啦

唔放，我一定要親手換晒佢先安心。

係一蚊都唔俾美心呀

總之盡快換啦，我怕佢改價錢加價，或者點都夾唔同$50，到時多左少左佢都賺多左